不死鳥背囊點解咁hit？

街上10個9個用？純碎了解下。

因為似隻龜

因為潮同型lol